失業率一上就係港樓爆破導火線

貿易戰後果滯後，明年見真章

失業率升 唔計

你比人炒左未呀

同意，所以我買樓個陣預左2年供樓錢